(打落水狗)我地要政府以日落條款引渡陳同佳使死者沉冤得雪

本身政府大條道理,日日係到講爭取公義,沉冤得雪,死者安息,焗要通過逃犯

咁依家逃犯條例撤回,係咪就唔使公義,唔使引渡,死者唔使沉冤得雪?公義依家又去左邊?

所以我哋要逼政府出日落條款,自打嘴巴,引渡陳同佳受審,搞到政府兩面不是人,繼續打落水狗

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

果陣張超雄俾你地屌到7個1皮又話幫政府解圍

啱 對死者都要有返公道
明明有送中條例以外嘅解決方法
唔好以俾陳同佳咁就過到骨 逍遙法外

今時唔同往日 冇可能再修例
要處理陳同佳 只有單次引渡

...